讀緊hd year2 岩岩in完恆大year3 大約幾時先會有通知?

係咪要等到下年7月個d位先會有offer 有冇
過來人有經驗?